[癌上腦？]梁國雄：DQ才是重點，民主派是否堅主民主原則已相對不重要！

何啓明（民協副主席）phone in：其實仲有好多著重原則既人反映唔太同意民主派唔搞初選，反而唔care DQ... ,但我認為成件事DQ先係重點！

長毛：呢D人咁蠢就真係冇得救，原來DQ唔重要得過其他野？！我哋想贏番個位者，依家政府DQ左3次。DQ一個人唔係民主派呀而係政府呀，依家佢仲做緊！

最緊要捐錢

96000 才是重點

一鋪清袋